中國銀行 (3988) ：不派中期息

中國銀行(03988)公布，2020年1至6月股東應享稅後利潤1,009.17億元人民幣(下同)，按年減少11.51%；基本每股收益0.32元；不派息。

期內營業收入2,869.83億元人民幣，按年增加3.72%，其中淨利息收入增加8.37%，至1,968.95億元。

截至2020年6月30日，核心一級資本充足率11.01%；減值貸款率1.42%；貸款撥備率3.13%。不良貸款總額1,983.82億元，比上年底增加201.47億元，不良貸款率1.42%，比上年底上升0.05個百分點，貸款減值準備餘額3,699.12億元，比上年底增加439.89億元。不良貸款撥備覆蓋率186.46%。

洗唔洗隻隻開一個post

不嬲都唔派中期

不嬲都係得一次末期息

勝預期

以為2388

之前屌9 匯豐唔派息

3988 年年都俾人屌佢唔派中期息都唔改善下
5號仔一年派4次夠哂叻仔

究竟預期係幾差
其他三間都係遜預期

呢隻野叫勝預期
唔派息就緊,一年派一次
如果佢派我諗佢聽日股價爆升幾%都似

不嬲一年派一次 已經派咗
唔知唔好沖出嚟

中資野唔知有乜問題

佢啲境外貸款真係

今年會唔會全年唔派？

我唔夠膽喺度講 等等發生左就7
機會性細啲囉

不嬲都全得末期息

Upgrade 左中銀理財

收入靠你啦

又有傻閪衝出黎

張卡好柒
點夠膽拎出嚟比人睇

朱古力咁

yes肉銀股係唔派中期息

其實賺少10% 唔算好差啦
你睇下其他上市公司業績 跌30-50% 大把
有d仲大蝕

利申： 只買ATM+小米

唔會 四大內銀 大晒條數 四大賺/蝕都差唔多